ls => lista

cd DIREKTORIJ => preskakanje u odredeni folder

git clone REPOZITORIJ => lokalna kopija depozitorija

git status => promjene u fileu

git add IME_FILEA => dodavanje files za git

git log => promjene na gitu

git commit -m "PORUKA" =>  commit promjena

git push origin master => pushanje na master git